<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<LumberIronwood.label>доски из железного дерева</LumberIronwood.label>
<LumberIronwood.description>Обработанные доски из железного дерева. В основном применяются для создания прочных, простых конструкций и мебели. Очень прочная древесина лиственных пород.</LumberIronwood.description>
<LumberIronwood.stuffProps.stuffAdjective>железного дерева</LumberIronwood.stuffProps.stuffAdjective>

<LumberApple.label>доски из яблони</LumberApple.label>
<LumberApple.description>Обработанные доски из яблони. В основном применяются для создания прочных, простых конструкций и мебели. Очень недолговечная древесина лиственных пород.</LumberApple.description>
<LumberApple.stuffProps.stuffAdjective>яблони</LumberApple.stuffProps.stuffAdjective>

<LumberCherry.label>доски из вишни</LumberCherry.label>
<LumberCherry.description>Обработанные доски из вишни. В основном применяются для создания прочных, простых конструкций и мебели. Средне недолговечная древесина лиственных пород.</LumberCherry.description>
<LumberCherry.stuffProps.stuffAdjective>вишни</LumberCherry.stuffProps.stuffAdjective>

<LumberDatePalm.label>доски из финиковой пальмы</LumberDatePalm.label>
<LumberDatePalm.description>Обработанные доски из финиковой пальмы. В основном применяются для создания прочных, простых конструкций и мебели. Прочная древесина.</LumberDatePalm.description>
<LumberDatePalm.stuffProps.stuffAdjective>финиковой пальмы</LumberDatePalm.stuffProps.stuffAdjective>

<LumberFig.label>доски из фигового дерева</LumberFig.label>
<LumberFig.description>Обработанные доски из фигового дерева. В основном применяются для создания прочных, простых конструкций и мебели. Недолговечная и твёрдая древесина.</LumberFig.description>
<LumberFig.stuffProps.stuffAdjective>фигового дерева</LumberFig.stuffProps.stuffAdjective>

<LumberOrange.label>доски из апельсинового дерева</LumberOrange.label>
<LumberOrange.description>Обработанные доски из апельсинового дерева. В основном применяются для создания прочных, простых конструкций и мебели. Скоропортящаяся лиственная древесина.</LumberOrange.description>
<LumberOrange.stuffProps.stuffAdjective>апельсинового дерева</LumberOrange.stuffProps.stuffAdjective>

<LumberPeach.label>доски из персикового дерева</LumberPeach.label>
<LumberPeach.description>Обработанные доски из персикового дерева. В основном применяются для создания прочных, простых конструкций и мебели. Недолговечная и твёрдая древесина.</LumberPeach.description>
<LumberPeach.stuffProps.stuffAdjective>персикового дерева</LumberPeach.stuffProps.stuffAdjective>

<LumberCoconut.label>доски из красной сургучной пальмы</LumberCoconut.label>
<LumberCoconut.description>Обработанные доски из красной сургучной пальмы. В основном применяются для создания прочных, простых конструкций и мебели. Прочная древесина.</LumberCoconut.description>
<LumberCoconut.stuffProps.stuffAdjective>сургучной пальмы</LumberCoconut.stuffProps.stuffAdjective>

<LumberAcacia.label>доски из акации</LumberAcacia.label>
<LumberAcacia.description>Обработанные доски из акации. В основном применяются для создания прочных, простых конструкций и мебели. Акация - очень прочная лиственная древесина.</LumberAcacia.description>
<LumberAcacia.stuffProps.stuffAdjective>акации</LumberAcacia.stuffProps.stuffAdjective>

<LumberCamellia.label>доски из камелии</LumberCamellia.label>
<LumberCamellia.description>Обработанные доски из камелии. В основном применяются для создания прочных, простых конструкций и мебели. Камелия - непрочная лиственная древесина.</LumberCamellia.description>
<LumberCamellia.stuffProps.stuffAdjective>камелии</LumberCamellia.stuffProps.stuffAdjective>

<LumberCherryBlossom.label>доски из цветущей вишни</LumberCherryBlossom.label>
<LumberCherryBlossom.description>Обработанные доски из цветущей вишни. В основном применяются для создания прочных, простых конструкций и мебели. Цветущая вишня - это посредственная непрочная лиственная древесина.</LumberCherryBlossom.description>
<LumberCherryBlossom.stuffProps.stuffAdjective>цветущей вишни</LumberCherryBlossom.stuffProps.stuffAdjective>

<LumberJapaneseMaple.label>доски из японского клёна</LumberJapaneseMaple.label>
<LumberJapaneseMaple.description>Обработанные доски из японского клёна. В основном применяются для создания прочных, простых конструкций и мебели. Японский клён - это недолговечная непрочная древесина.</LumberJapaneseMaple.description>
<LumberJapaneseMaple.stuffProps.stuffAdjective>японского клёна</LumberJapaneseMaple.stuffProps.stuffAdjective>

<LumberRedMaple.label>доски из красного клёна</LumberRedMaple.label>
<LumberRedMaple.description>Обработанные доски из красного клёна. В основном применяются для создания прочных, простых конструкций и мебели. Красный клён - это недолговечная непрочная древесина.</LumberRedMaple.description>
<LumberRedMaple.stuffProps.stuffAdjective>красного клёна</LumberRedMaple.stuffProps.stuffAdjective>

</LanguageData>
